在此恭賀各位BNO持有者 一帆風順!#bye#dog

各位一路好走 留有用之身
希望冇BNO既雄唔好屌鬼
有咁多手足可以離開係應該開心
利申 我都冇

利申無bno

94年老豆老母垃圾 真係無撚計 身邊得我一個無 唉

冇bno

有bno但唔想走

可以搵「伴侶」

可以去台灣避一避, 大家有生之年希望可以煲底見

走呀 出到去之後要幫手呀

Same

冇bno
祝各位一路順風

我有
但唔會做
點都霸住個家

各位過到去唔代表你係逃避
每個人都可以提供貢獻
等大家過到去 安頓好 有錢可以開公司
請返香港手足 咁都係一條出路
離開既人絕對唔洗有良心既責備

我有BNO資格但無續
我唔會走，抗爭到底

有bno有degree 係專業人士
但唔想走

老母冇同我申請

手持BNO 係咪有閪屌

梗係留低好啦
賺多d錢先

哭左
走得好走啦
利申: 無

美國台灣唔去得？

日日吹分化風你唔厭？

梁天琦冇bno
佢冇得走
好多人冇得走
打撚死我都唔會走，死都要死係香港

不如話怕搵唔到嘢做,如果有能力點都走啦！

我都無
居英時開心一點 不必掛念

有BNO 不過唔走，留低陪大家

same here

驗下係咪弱智好喎巴打

香港係我哋嘅，點解要走，好愛香港，唔捨得走

唔走

你有資格走但唔走 大家都可以理解
但依家係香港唔容許你all in
相信大家有生之年都未必會見到香港重光既一日
留有用之身 保留光復香港既火種 就係你地既責任

我有BNO
不過唔會離開
仲要去煲底之約

去到外地要搵屋搵工重新適應生活 好煩

有BNO 但唔會走 死都要攬住黑警同我落地獄

利申無

有BNO，想留低同大家一齊贏

邊撚度分化?

無BNO
繼續留港

以前支那未打爆國民黨果陣
有一堆人係留係國民黨管得地區做地下/諜報工作
俗稱白區工作
到最後真係變成咁應該會睇下點生存

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

Btw 咪撚再講咩有BNO有西屌
招97後絲
好撚嘔心

哭左
有既巴絲好好保重

利申: 冇

記得去左英國都無忘建國

BNO 表示無諗過走

You are not alonesame here

有BNO唔走既都開個戶口走資先啦

冇必要都唔會走
齊上齊落

有BNO但係唔走
想親眼睇住中共同港共死
一定好撚震撼

咁多位再見

有bno,但我會留係香港抗爭到最後一刻

後路啫

有BNO但唔會走

有BNO 既人抗爭更無後顧之憂。不過實好多五毛分化97前同97後。

可以遠離支共魔掌 為你地高興
把握機會快啲走 去到外國繼續幫手 為我地加油

fd子

+1

各位bno過到去uk保重

伸:冇

98表示

有仔女快啲去英國.宣揚香港民族

有但唔會走

我都冇
但我希望香港人係邊度都好 都可以幫下手足
互相扶持過生活

自己冇 屋企人有 好支持佢哋走

我相信 未到最壞嘅情況 冇人想走，
香港人只係想要番屬於自己嘅香港！

走？講真呢個唔係最佳嘅選擇
最佳嘅選擇就係違反英‘中’聯合聲明
從而法律上拎返香港

唔到死個日都唔想走
去到我都唔知點搵工

冇可能 唔好天真
要拎返香港一定要打仗 冇國家會肯

咁如果打仗就唔會單單係為香港㗎啦
廣東呢

99年，老豆老母冇BNO 。唉....

你地走啦，去到外國，記得宣傳支那嘅醜惡啊，等人地反中。

有BNO，唔走
你話我浪漫主義都咁話
唔會扔低冇既人就咁走左去
一息長存，抗爭到底。

會同97後女手足結婚

我有BNO 都抗爭到底

利申： 今日去左行街

手足唔好咁 我有都唔走陪你地

唔想走 想留喺home kong

be water

一樣

有都唔去
因為我係真香港人

93表示 冇啦我 等攬炒
呀爸呀媽 冇BNO

有bno，但係留係度同大家並肩作戰到底！

點解係我走而唔係共產黨走？

97後冇bno

諗落都係奶共算

現實少少啦

我做左兩年野先讀番大學 反而係身邊得我一個有bno

有個close 既94 fd冇
本身成GRP人都有
己經PLAN 好曬一年內齊齊移民
見住冇果個真係心酸
又係D大中華膠老豆老母唔申請害埋下一代

同佢hehe結婚 帶佢過去囉

叫左佢自己搵個90後有BNO女手足搞大個肚算

天琦可以去美國

大撚把人有BNO但冇錢走

Hong Kong town見

求吓你哋走
走資走人才，更重要係為香港保留有生力量
而且有秩序分批走將來美國等收難民時先唔會出現大混亂

利申：無bno

同意，海外都可作戰，又唔洗被大陸控制言論自由

多謝你，其實心情好矛盾

一方面想你地有bno嘅人走，畢竟香港真係玩完，你地唔應該再留係度，有機會就走，留命報仇。

自己就預左要堅持落去，感覺有d失落無力...

唔好咁 呢一年我地有咩未經歷過先捱到今時今日咁
英國絕對有機比你地都過去
千祈唔好放棄希望

想走可以走 自由心證 但走左唔好諗R人福利
閣下係踩住好多人走，學孫中山海外傳播香港事情

你仲有我，唔好感到失望

唔好哭，我有，唔想走

所以你地有嘅，真係要好好考慮。

放心，每次新聞嘅畫面，都提醒我唔好放棄。

所以各位BNO手足，無論點，都支持你地。最緊要，係唔好忘記自己香港人嘅身份

有，但唔想走

永不忘記身為香港人既一切
同埋有咁多手足犧牲左性命換黎既野

係英國都可以做好多野幫手足

Hi